今次遊行係不反對通知書？

點解又放tg？

已經無呢回事

班賊幾時有話過有不反對通知書就唔出 二噁英 ?

比人屌左兩個幾鐘忍唔住放 然後話危險乜乜柒柒取消不反宣布遊行結束